認真，頭先老衲去咗靖國神社冬祭

Lm

衲狗
我屌你老母

我想屌 [老納-] 啊

衲Dee咁快又去啦？
諗住玩幾多日？

以為摺下紙就摺走我張圖？ 屌你老咪臭閪

衲絲

除此之外，老衲更獲得東條大將軍頒授銀河系級戰犯榮譽勳章，以表揚老衲係南京戰役中的英勇表現

又去

岩岩想問今次有冇章

老納到底有幾多個章

以為舊聞

衲dee高汁

納dee隻手幾靚

女人手

幾時去殉國七士廟？

Old pics la

加返[月經]

我佛慈悲

有冇感謝皇軍清理南京低端人口？

大日本皇軍萬歲

有冇得訂位搬入去住啊衲dee

認得衲dee隻手指公

屌 好撚正

其實你係咪住日本

軍國主義萬歲

年經

去拜你老豆？

有無去日本眉麥克唐衲克

係金拱門

老衲手指好好 j

祭奠英靈

納dee 一年去幾多次

納dee

真是牛B死了 又話去咗台灣叫雞？

有冇去call g

有無去遊就館？

我屌你老母死五毛

絲打。

老納原來絲黎既

認真 我都有去靖國神社 淨係買左個靖國禦守 但見唔到個紀念勳章 個章好靚 想問下點攞？

衲dee去過幾多次靖國神社？

支持

人地咪話左係東條大將軍頒授架囉
你問大將軍拎啦

有無煲衲？

幾時買返把日本刀呀？

既然正義
點解叫自己做戰犯
唔係叫戰士?

諷刺大陸

衲dee 今日咁凍不如一齊去食狗肉

老衲幾時帶隊去日本call g

企開啲啦，屌你老味

又去日本，會唔會又問東京邊度有海南雞飯、肉骨茶

有冇順便叫雞???